震驚13億人，廣州版屍殺列車

舊聞，好似4年前發生
都係爭位坐，不過今次爭到咬埋人

咬人最緊要有牙力，爭位梗係要有資歷。

屌，痴撚線

都係返工恐怖啲

美國得唔得?
日本得唔得?

最恐怖係啲人掛住拍片都無一個人嘗試去阻止

北京喰種

咩得唔得？

好恐怖

痴撚線

拿...咁又兩睇啦
如果有武器係手應該嘗試阻止

喂唔幫手都走啦咁恐怖 仲食花生

咁又啱 不過成車人都無人有類似遮嘅硬物就奇怪啲

如果係我就走去第二卡先 再叫職員或者報警

留名

初號暴走

最恐怖冇一個人幫手

呢個時候要播喰種主題曲

只係識拍片

最恐怖係竟然有人係咁戇鳩未睇過

個個食花生

符合國情

得啦知你叻啦

認同

狗咬狗

比佢咬果個真係心諗做乜鳩

屌你老母留名！

小學雞

屌笑撚咗雖然有啲心寒
睇落都覺得痛

好痛喎 佢好似咬耳仔同隻手

咁都可以拎優越感

後生未睇過有幾奇
啲老屎忽心態屌極都存在仲戇鳩

痴線，成地都係血

如果我係後生應該同佢鬥咬

個阿伯之後好似話打架唔啱

幫企出聲：比左錢入來為啥阻止我？！

好癲啊巴打
小心有愛滋

屌，笑咗

嚇撚死

公然係地鐵開餐

嘩屌 成地血

屌

屍殺列車

有愛滋就攬炒